希望各位25仔回家同牙祖道歉😢

牙祖禾知錯喇😭

準備好回家了

禾pack緊行李了

太貴了 ，回家算

家的大門永遠為大家而開

村長幾時比狗吊

又一次回娘家了

一直在家牙

25仔一齊返去吧

準備好中秋回娘家團圓了

急不及待要走走了

我屌你牙

冇走過

村短

對不起

沙高

失蹤人口

牙祖

牙祖隊吾治牙

土狗

樓豬死25